屌你老母臭系 由今日起邊撚個左膠仲叫人唔好打唔該你同我地出去擋哂啲刀棍佢！

你老母臭系叫撚完唔好打唔好掟嘢未呀
仆你個街你咁撚驚死返屋企做冷氣軍師啦屌你老母！
阻撚住哂！ 你叫人唔好打 你係害撚左自己手足咋冚家剷！
對敵人仁慈 即係對自己殘忍呀屌你老母臭系
左膠大愛撚死撚開啦！
香港人輸就係因為太過善良呀！
自己友就日日比狗打撚到豬頭又非禮又抽水
黑社會又斬撚到自己友腳筋斷埋！
班仆街根本唔當我地係人！
仲叫乜撚嘢唔好打呀？
我屌你老母臭系下次邊個再叫唔好打唔該你自己企出去比人斬比人打

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屌你老母 推撚到叫過唔好打嘅入黎

等我屌撚醒你

你老母臭系

係咪比黑警打撚到腦入水傻撚左？

認同

要講既自己行去黑警同黑社會面前講

死黑警死十世都唔撚夠

開槍喎你唔驚?

屌你老母閪餵佢食大碌屎都唔割！！！！
還手係基本

你on9? 冇腦？ 唔撚識睇我打咩？
幾時叫人企定定？ 唔撚識走？
我依家屌緊叫人咪撚打個啲大愛撚呀
屌你都曬鳩氣 走啦傻鳩

你條垃圾唔死都無用

下次我聽到就推啲仆街上前叫佢地擋刀

推
一定要還手，保護自己，保護手足

你個頭已經係虎口 仲想同老虎講數？

十分同意
咪撚再叫唔好打
自己淆就死埋一二邊

我仲要屌撚埋班偽勇武！
你驚咪企後囉
冇人會怪你
屌你老母啲狗一衝個個即刻向後跑！
你地攞哂盾做乜撚姐？ 自己友又唔救！
咁玩法幾多真勇武都搞唔掂

講就輕鬆，咪又係軍師，傻鳩

開槍點撚樣走，你當自己美國隊長? on99

走啦傻鳩黑警 你死全家

你老母就黑警，你全家落地獄添

已block

隨便block
71後都唔知做乜鳩，呢d唔撚係勇武，係無腦仇恨